[不服來辯]我地足球手足又一次完勝玩具藍波撚！！

藍波搞個外隊賽都柒過人
俾錢入場睇細路打波
我去樓下街場睇唔好

相反足球今年有英超四角賽
場場爆滿
之前5月又有熱刺full team 黎
氣氛又好

足球又然玩具波一次

留意到有幾個波台清係藍波post傾得好開心
影衰波台